呢個大波緊身衫聖誕小姐咁正冇人講

抄登

冇人講都唔洗你講

呢啲就有圖

不能只有我看到

屌你老母
正評引伏

開個新ac啦
Block

Your name your body is honest

中伏推

屌 衰鹹濕入咗嚟

屌
Block

冇人講咪你講…

冇人講都唔一定要講

正...正評....

又要打丁

我屌你老尾

正嗰啲就無圖 呢啲仆街就有圖

點解